TB同乸型邊個乞你憎啲？

乸型，啲死乸型講野仲要呻吟

正評：TB
負評：死乸型

Why not both

一撚樣

TB

TB真係好撚柒
好多TB都係染到個頭五顏六色 又釘哂耳環咁